想學Photoshop同illustrator

有無咩課程推介

留返啲錢上youtube學好過啦

利申：自學

同感

好簡單，唔洗人教

Agger

但係有無巴打知adobe animate 到底點樣學最好
好難玩

我知YouTube 好多教學
有無邊個好睇？
利申英文屎